915港島大遊行

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

721 831

民乜野陣 自己出黎行街就算啦 想害死人咩

推 915 維園dllm

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

915國際民主日

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915